港人講地page將元朗黑社會襲擊事件嫁媧示威者

港人講地個page奶共相信大家都知道
係元朗黑社會襲擊事件發生之後佢地隻字不提，竟然重直接將上環同元朗發生既事寫埋一齊出post
試圖隱瞞真相想將黑社會打人嫁媧比示威者！
留言班on9重信到十足十先搞撚笑